<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>Ledia</title>
    <link href="https://ledia.be/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://ledia.be" />
    <updated>2023-01-13T08:39:43+01:00</updated>
    <author>
        <name>Jan Boons</name>
    </author>
    <id>https://ledia.be</id>

    <entry>
        <title>Ik ben directie van een school en zoek&lt;ul&gt;&lt;li&gt;aanvangsbegeleiding voor beginnende leerkrachten&lt;/li&gt;&lt;li&gt;ondersteuning in beleid&lt;/li&gt;&lt;li&gt;lezing of workshop voor pedagogische studiedagen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</title>
        <author>
            <name>Jan Boons</name>
        </author>
        <link href="https://ledia.be/ik-ben-directie-van-een-school.html"/>
        <id>https://ledia.be/ik-ben-directie-van-een-school.html</id>
        <media:content url="https://ledia.be/media/posts/3/foto-3.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-01-11T19:35:04+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://ledia.be/media/posts/3/foto-3.jpg" alt="" />
                    Aanvangsbegeleiding (aangevraagd door de school) Elke school kan voor de aanvangsbegeleiding van haar beginnende leerkrachten beroep doen op de uitgebreide&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://ledia.be/media/posts/3/foto-3.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <h2>Aanvangsbegeleiding (aangevraagd door de school)</h2>
<p>Elke school kan voor de aanvangsbegeleiding van haar beginnende leerkrachten beroep doen op de uitgebreide en kwalitatieve diensten van Ledia.</p>
<ul>
<li>Een inhoudelijk sterk en degelijk pakket</li>
<li>Flexibel traject mogelijk: u bepaalt wanneer en hoeveel</li>
<li>U betaalt de <strong>factuur</strong> uit werkingsmiddelen in plaats van lesuren.</li>
</ul>
<h3>Tarieven</h3>
<p><em>(BTW incl.)</em></p>
<ul>
<li>In geval van een (semi-)structrurele samenwerking, vraag een offerte op maat.</li>
</ul>
<h2>Lezing of workshop in kader van verdere professionalisering</h2>
<p>Indien u specifieke expertise zoekt voor uw pedagogische studiedag, bent u bij Ledia aan het juiste adres.</p>
<h3>Tarieven</h3>
<p><em>(BTW incl.)</em></p>
<ul>
<li>Voor een eenmalige inhoudelijke activiteit, vraag een offerte op maat.</li>
</ul>
<h2>Algemene beleidsondersteuning</h2>
<p>U zoekt een partner om een project uit te werken, zoals een deel van het schoolwerkplan updaten, communicatie voeren rond nieuwe richtlijnen, …? Contacteer en wij informeren u eerlijk over de mogelijkheden.</p>
<h3>Tarieven</h3>
<p><em>(BTW incl.)</em></p>
<ul>
<li>Voor projectwerk, vraag een offerte op maat.</li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Ik ben een beginnende leerkracht&lt;br&gt;en zoek AANVANGSBEGELEIDING op maat</title>
        <author>
            <name>Jan Boons</name>
        </author>
        <link href="https://ledia.be/ik-ben-een-beginnende-leerkracht.html"/>
        <id>https://ledia.be/ik-ben-een-beginnende-leerkracht.html</id>
        <media:content url="https://ledia.be/media/posts/2/foto-2.jpeg" medium="image" />

        <updated>2023-01-11T19:34:17+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://ledia.be/media/posts/2/foto-2.jpeg" alt="" />
                    Wat Studenten in de lerarenopleiding en beginnende leerkrachten kunnen individuele begeleiding op maat aanvragen, en dat voor alle onderdelen van&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://ledia.be/media/posts/2/foto-2.jpeg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <h2>Wat</h2>
<p>Studenten in de lerarenopleiding en beginnende leerkrachten kunnen individuele begeleiding op maat aanvragen, en dat voor alle onderdelen van het lesgeven.</p>
<p>De <strong>‘traject-formule’ </strong>(standaard-begeleiding) bestaat idealiter uit drie halve dagen (met ongeveer een tweetal weken tussen) en telkens gefocust op één te geven les. Gedurende die halve dag (vier uren) wordt:</p>
<ul>
<li>de lesvoorbereiding overlopen,</li>
<li>de les bijgewoond (in samenspraak met de school)</li>
<li>de les volledig geanalyseerd op alle vlakken door middel van een groot scoreblad (voorbereiding, materiaal, opbouw, uitvoering, motivatie, klasbeheer, verwerving en verwerking, didactiek, medium, pedagogiek, …)</li>
<li>drie doelen voor de volgende les uitgewerkt.</li>
</ul>
<p>Bij de ‘<strong>cherry-picking-formule</strong>’ kiest u zelf volledig à-la-carte, en bepaalt u:</p>
<ul>
<li>duur en frequentie (dat kan per uur)</li>
<li>het specifieke doel (lesvoorbereiding, les-analyse, materiaal,…)</li>
<li>op school, bij u thuis, via eenvideogesprek of bij Ledia / Overijse</li>
</ul>
<h2>Troeven</h2>
<p>De drieledige top-ervaring van Jan Boons (Ledia):</p>
<ul>
<li>jaren eigen ervaring voor de klas</li>
<li>zelf nog gedoceerd aan de lerarenopleiding</li>
<li>meerdere jaren aanvangsbegeleiding verzorgd</li>
</ul>
<p>maakt dat u een zeer realistisch en sterk antwoord op uw vragen krijgt.</p>
<h2>Tarieven</h2>
<p><em>(BTW incl.)</em></p>
<p>Traject-formule:     599€ (voor drie halve dagen)<br>Cherry-picking formule :   60€ per uur (steeds na offerte, waarin indien nodig ook tijd voor voorbereiding en naverwerking verrekend wordt).</p>
<p>Verplaatsing: Met plezier verplaatsen wij ons in heel Vlaanderen. Per verplaatsing wordt een kleine kost aangerekend, berekend op basis van afstand en tijd, te rekenen vanaf Overijse.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Ik ben een ouder van een leerling&lt;br&gt;en zoek specifieke DIAGNOSTIEK</title>
        <author>
            <name>Jan Boons</name>
        </author>
        <link href="https://ledia.be/ik-ben-een-ouder-van-een-leerling.html"/>
        <id>https://ledia.be/ik-ben-een-ouder-van-een-leerling.html</id>
        <media:content url="https://ledia.be/media/posts/1/foto-1.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-01-11T19:18:54+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://ledia.be/media/posts/1/foto-1.jpg" alt="" />
                    Wat Ledia formuleert antwoorden op vragen die voortkomen uit de leeromgeving, en wel op de volgende domeinen: Centraal staat een&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://ledia.be/media/posts/1/foto-1.jpg" class="type:primaryImage" alt="" /></p>
                <h2>Wat</h2>
<p>Ledia formuleert antwoorden op vragen die voortkomen uit de leeromgeving, en wel op de volgende domeinen:</p>
<ul>
<li><strong>intelligentie, geheugen en aandacht</strong></li>
<li><strong>leerproblemen (dyslexie, dyscalculie)</strong></li>
<li><strong>persoonlijkheid / bredere diagnostiek.</strong></li>
</ul>
<p>Centraal staat een degelijke testing, aangevuld met gesprekken, observatie in de klas, overleg op school, … Wij doen dit voor leerlingen van 6 tot 18 jaar (niet voor kleuters).</p>
<p>Heeft u bijkomende of specifieke vragen? <br>Vraag gerust na (+32 484 42 35 16) en we geven u eerlijk antwoord naar de mogelijkheden.</p>
<h2>Troeven</h2>
<p>Jan Boons (Ledia) combineert de psychodiagnostische expertise met twintig jaar eigen onderwijservaring, waardoor wij garant staan voor de <strong>brug</strong> tussen de testresultaten en de onderwijspraktijk.</p>
<p>Een tweede troef is de <strong>flexibiliteit in de opvolging</strong> waar en hoe lang dat nodig is.</p>
<h2>Tarieven</h2>
<p><em>(BTW incl.)</em></p>
<p>Grote intelligentietest (WISC):     199€<br>Non-verbale intelligentietest (Raven of SON):     119€</p>
<p>Geheugen:     179€<br>Aandacht:     119€</p>
<p>Dyslexie / dyscalculie (test):     119€<br>Attest:     70€</p>
<p>Persoonlijkheid:     199€</p>
<p>Overleg:     (à rato van) 60€ per uur</p>
<p>Verplaatsing: Met plezier verplaatsen wij ons in heel Vlaanderen. Per verplaatsing wordt een kleine kost aangerekend, berekend op basis van afstand en tijd, te rekenen vanaf Overijse.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
